GAY 年初六 ］一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（34）

[member](31)

(30)

(29)

(28）

(27）
[member]

咁即係點

hi

上網睇大陸啲嘢食片好想返去 好似好好食 但係又唔想返去大陸.....

宣傳同現實係兩回事

都係嘅香港我諗除咗食啲嘢可能冇咁正宗之外 其他都應該ok

睇到大陸啲饅頭 拎出嚟熱辣辣又大大個 香港都冇啲咁嘅嘢食...

食唐記

包點先生 唐記包點 兩大

唔係要呢啲呀

mk

咁係邊d ar 唐記都幾好食呀

唔係話想吹奏中國 但係有啲嘢係香港真係食唔到 香港做得再似 都係橘越淮而枳 不是那個味兒

嘩⋯⋯好大個

我初一 初四都飲咗一碗

點解推得咁快

食m記 轉粟米不如唔好食
真男人要薯條加大 汽水加大

我鍾意自己加配料 薯條麥樂雞都ok

咁有無多個窿

我都唔識點講
好大壓力

你未遇到姐

唔好話自己係vers會唔會解決到問題

Josan 妹妹

美其名就操龍，實際上就淫亂

早呀妹妹

追po追到好辛苦

我自己一個去歐遊

咁這種地方就梗係啦

インスタ映え

你講嘅地方除咗吹田箕面我都去過

其實我都幾唔like大阪

次次去關西都skip 頂多最尾果日去南船場行下
一定唔去心齋橋同梅田

瞓到而家

好懶

午安！

好撚癲

屌你

死8婆！死8婆！
死8婆！

如果你無任何sexual drive to a person，拖手都唔想的話，

其實你的內心已經話畀你知個答案——只是你的文化框架告訴你一齊咗咁耐就繼續一齊，咁的話就一世都唔會開心。

7到冇朋友

會壞眼

屌你咁你講黎做咩

[/quote]

唔好再理隻on9啦
佢操肌操到傻咗

想去台灣武界 合歡山 武嶺
同你哋嗰啲爭好遠

佢只係一個習非成是的戇鳩
可以睇下佢ig 佢坐喺一舊風化石上面
然後有人話佢唔啱
跟住佢話 大把人都坐啦點解我唔得

緊身褲激突已經夠淫，還要咬著襪
在健身房公然的讓別人看，真的有夠賤
他咬完以後還跟我說「覺得自己好賤，好開心」

佢做奴之前ok

點解可以咁好嘅 我星期四已經要返工

@Mud9bot

考完試上水

細眼柒
大眼淫 遼人3p

Hei hei style

同保險業一樣 有床單

錢作怪

加唔切

ok

係火車上，好嘔心

有啲想嘔